{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080953152/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레터링 반소매 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した半袖Tシャツです。 この製品の商品番号はFW23 / 323842NQ11で、レタリングプリントが目立つデザインが特徴です。 ホワイトカラーできれいに製作されているので、様々なスタイルによく似合い、単品でもルックのポイントとなって実用的です。 素材は表地が100%綿で製作されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色の服を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合は人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白い製品に色移りする可能性もありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に少し収縮することもあります。 摩擦によって毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますが、この点にも注意が必要です。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / 323842NQ11です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの特徴は、レタリングプリントが目立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイルに合いますか？",
            "answer": "このTシャツはホワイトカラーであり、様々なスタイルによく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地が100%綿です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯方法は、濃い色と明るい色の服を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないことです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際は、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの機械洗濯は可能ですか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯による製品損失が保護されず、損傷の可能性があるため、機械洗濯は避けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このTシャツには金属部材に注意し、デザイン上の装飾物が付着した場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは水洗いの際に少し収縮する可能性があり、白い製品に色移りする可能性もあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツのお手入れ方法は、洗濯後に十分に洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特に気をつけるべき点は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦によって毛玉ができたり、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、特に気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "このTシャツの消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 576
    }
}